【動物台侍奉部81】有間諜 我覺得不行

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

lz懂不懂規矩啊

我動漫台ruler

中二神父

間尺

牙直ho ball

兩個傻閪

暫停沉迷fgo 兩日

美波今晚一齊食飯

我英文有1

唔開post仲好意思留言

屌你老尾又串

上條當麻用佢隻手揸住左我個魔法春袋⋯

Hku Sci 英文3都入到啦

你兩個都係仆街泥唔好爭

遲早清算你地依班垃圾反動派

你d老婆等緊你

今晚食飯請pm

不了

食咩

你決定

垃圾科= =

Hku
一大

博士你唔係得返廿蚊咩

都話今日有糧拎

醜死怪

垃圾刀有人吹奏

屌牙

Hku>>>>>>>>all

咪又系垃圾= =

唔比利甘話hku

傑出校友
Dental鏗
今年JPM intern 緊

樓主25

佢畢業未

未
好似下年

屌原來真係有on9仔去7仔問有冇連登卡買

校友

我真係係7仔買

No
少林寺only

岩岩有個做7仔既人同我講

M子係唔係到
改完版之後Hydra 個堆全部冇用

傻HI

唔講出左唔少防空野
宜家一把狙都可以裝爆烈彈

哪有錢你老母

又要自己食

我呢兩日夜晚都唔得

食咩牙清

我屌你牙美波又去屌女

好5專一

nice boat

收島風美波係去同光宗hehe

m記

M記有約人一齊食既價值咩

出黎鋸扒啦 不過你地請

Ok

我唔去了
比美波屌到屎忽痛

你兩個真係恩愛

侍奉部竟然未收皮

神父搞事

我只不過係做身為ruler 應該做既野

支持神父

利物浦

u=rubbish

u=💩

罵得好

神父又贏一仗

希望我猁手足5巧太難過

反cup吧

雲爺爺秘技唔係個個學到

留名

你地班神父走狗

大勢已去 決定割蓆了

哭了

負けない

唉 幫手開埋燈post都贏唔到 利記真係

wtf ar ching

神仙難救牙

古見到咁 走了

係

車仔

輸夠三球

藍藍車狗

以後唔敢笑猁了

14個人開季
你識條鐵咩

黎左先算
留明睇我巴果222m放係銀行

有無清聽日食飯

個月亮

me

巴塞唔係岩岩買左保連奴咩

cant see shit have jpg?

eat what

you決定

其實大家剩係網上食飯唔餓架咩

決定完你又唔黎

頭先睇到
仲要40m
5m每季
29簽5年
沙維今朝出勸世文
班膠層去支超買人
唔講咁多 巴塞ho ball
入皇粉絲俱樂部
邊度遞紙?

問美波pm我

咁日有兩件唔得閒先變左3個人打邊爐
一件on9仔話今日先出糧 另外一件就算啦

終於靈基到尼6

用人地果隻已經夠啦

的確，但我得呢啲，唔升都冇野升

訓左無睇

上季冠軍同前季冠軍 首輪贏幾多球

贏-3球

聽日有無人黎食飯

莫拉達

你唔正經既

經過一日沉思，驚覺自己浪費咗一日時間

只要你多花一日思考

你就會發覺並非浪費一日時間

真心架我...

想買fallout4
佢個season pass係咪一定要買埋？

我改左星期一
星期日應該可以
但食咩

神曲推薦

屌錯左
呢個先神

睇你喜歡

班弱者已經瞓晒？

55

咪撚買 我買左玩十五分鐘就棄左

you weak
不過真心同系統既skyrim好玩好多

fallout 4 ok ge
係後面啲怪setting太on9 迫你潛行爆擊打傷

成班弱者

同埋呢代主線太短,重要支線都唔多
對話選項又變到戇鳩鳩咁

new vegas太好 B社請返佢哋黎整之後咪算
話曬原創班底

agger

what

玩過下

屌 d對話選項
譯撚到都唔知幾個有咩分別

成日揀撚錯又變左開拖 傻傻地

有時差啊大佬

早晨

渣架

Fallout4遲下出年度
真係想玩就等多陣啦

咁有咩驚好玩。。。
博士話絕地求生
仲有冇

今晚anyone eat van

我要預一個鐘化妝

男人老🐶化咩妝

prey

我絲

偽娘

腸胃炎
會唔會係因邊爐而起

唔好喊

信5信禾貼梨出黎

信唔信我都貼你出黎

我冇事wor
會唔會我又會遲下有事

老母清，有冇整九連者重溫

話說光宗上個支咩莊黎

入去搵佢

對唔住

爆人野出黎重扮受害者

你咁講我真係諗起小直爆過我名 whatsapp icon

小圈子中嘅小圈子

係
侍奉部有個谷
冇加到我
好想入

好大風
不過勁曬
其實想夜晚去

你大佬黎，點咁小小野就add你

冇做大佬好耐
小直同m子先係

想通了
連登動物台新五絕

想john 其他小圈子

邊有爆你WTsapp icon
又屈

我寧願不去鳥

去galgame插旗

終於醒

今晚go士林

士林夜市佢地底都有個夜市 好多野食
重點係有冷氣

有咩

原來地底嚟

佢上面+下面都好多野食
不過下面又有冷氣+玩攤位咁樣

Kfc外賣算

開枝新

美波得罪痴線佬

得罪左邊個

痴線佬計緊角度

佢同我住同一棟架wor
可能佢睇我icon計角度掛

無聊

入埋老母清啲小圈子谷

侍奉部的宗旨係反小圈子

侍奉部比起其他小圈子更小圈子

美波日日四出搞事

點解仲唔執柒依度牙清

搞事先可以互相理解

咪臭系

唔想理解

星期一有冇人一齊食拉面

仲以為你個樣

pm我

會然言xx禮做咩過檔拍龍珠超

點睇No Man's Sky

屌你牙

神作

其實玩咩

魔法戰爭

D人仲開post笑我同rose ma咩咩咩

你有d7

咩叫d7-.-

地下街封咗

想去call g?

喊jor

落到去了
佢有一段封咗

7乜鬼啫，如果連自己都唔投入就咪鬼玩啦

得4張禮係咩玩法?

要返工

星期二都ok既

係咪去一蘭，大家各自入格食，然後食完講再見

我星期二都ok

星期3灣仔鋸扒who join

個谷唔係super group
遲入搵唔到記錄

ok ge 鋸邊間先?

有咩提議

我都ok

日日食好西

星期4 打邊爐who join

星期4我地侍奉部船p

星期6北上who join

去日本先叫我 🚬

星期一要返 星期6去飛田新地既話太趕了 不了

美琴有冇試台北共享單車
周街都係 可以用悠遊卡租 上網註冊左先就ok
個陣我凌晨兩點幾出去踩

借嗰個位都有啲機可以登記

邊到有
我今晚又諗住出去hea

Down YouBike apps

無台灣電話號碼🙄

你唔係買左電話卡咩😅

齋上網🙄

實力主義首op好好聽，日日聽都聽唔厭

有無link

信用咭都得

之前D PO都PO過

我PO D 野矛人睇

ZAQ應該行西川路線先岩

個樣有種說不出的西味

一陣落街玩

依首高汁

this

原來湯淺政明套新戲拎左今年法國AIAFF獎

冇number好多嘢都登記唔到😅

咩名

夜明け告げるルーのうた

留意到得一隊big4輸波

Big4
獌鏝熱阿

ok

踩左未牙

食緊嘢

先讀不回真係好撚柒仆街

唔識應or 唔想應得罪你咩

做搞手深感同情

又話約出嚟
再我問detail又唔撚答
一係咪答唔撚去一係咪答遲下覆
而家好高要求咩

當面屌7佢未

我識個兩件係不讀不回
已讀不回1次都未試過
就算唔得閒回都會同我講有咩忙緊
台妹真係唔錯🤔

講開屌7
我咁樣算唔算屌7🤔

已讀不回咪已讀不回
根本就on9 function
讀咗一定要回？

你似小氣

咁美琴個case係唔同既

我成日已讀不回

M子啊
我好憎女人遲到

Btw m子仲有冇玩gta
Hydra改完版後變左垃圾

駁5到

我覺得你憎都唔係咁講野既。。。

y u so toxic ar

屌佢老母做搞手慘撚過食屎

積極不參與活動

次次邀請我都會秒速拒絕

唔知
本身有d事燥燥地咁岩佢whatsapp我
我就咁回左鳥

咁以你呢個case 我認同你既

呃我話訓教

所以就話D語氣好似怪怪dee

毒係毒左d但係我夠專一

又無視我講gta

訓唔著都得罪你
屌你老母

聽朝唔洗旨意我拍醒你叫你返工

冇玩了
隻game借左比人

宜家一支狙可以裝爆裂彈+熱能瞄準器
Hydra玩撚咩

睇返命運石之門劇場版, 真係好撚好睇
好少galgame動畫化之後加原創內容可以咁正

傲嘉連冇比人搵返今年幾歲

綺禮買隻no man sky返黎直播比我地睇ok?

本身戰機就overpower 冇咩問題

幾時出zero

唔覺

the big short好好睇
得明睇埋margin call先

日本鴨士多咁多脫出驚
有矛手畜挽過
是咪珍系貢巧挽

想震興动漫台

製作進行中 推遲左去2018年

想問下d魔禁絕密消息出post未

物語都有得出手機驚

絕密消息點會有人知

挽刷牙？

起身啦廢青們

首先要搵返#仔返嚟

震興9up9先

要清除你地班毒瘤先得

agger
宜家啲人連00都唔識

是咪今晚食飯

me晚晚都食飯

狗都唔玩 留返比神父玩

真係諗住買 但怕自己冇乜耐性玩

想睇你直播play

神父有錢不如請下我食飯 好過買隻垃圾啦

課曬金啦佢

我忍撚夠啦，同女仔Whatapp煩到爆炸!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲要個女仔我又唔鐘意，成日要我秒回，係咪on9!!!!!!!!!!

我應該有一天會block 9佢，從此陌路人

就算唔係女仔，有d男仔又係咁 你老味我拿住手機，可能睇緊小說，動畫，一定要回你架咩仆街，又唔係有緊要事

利申: 如果係rose ma咁上下樣，我應該唔會有呢個感覺

唔覆咪唔覆

你絲打嚟

一來我無咩朋友啦，雖然我同佢都無咩共同話題.....

二來其實我都鐘意孤獨，但有時有人咁主動，就會覺得唔回應佢既期待有D衰.....

我都驚我有一日忍唔住 : " 唔好再搵我啦，我秒回唔到你啦，好壓迫感啊你!"

你而家先知啊 不過都正常，得當麻見過小妹

戇鳩仔

牙博今晚有你有我

有J小妹

要pick up返進度，練緊艦

入黎我度打

咁熱仲打

Gay仔

Link?

今晚新界西食飯既pm me

牙博我個poi 成日貓點搞

難以置信 2017年 仲有偏激型毒撚

你都係毒撚

試下清除快取同cookies

都貓，但我用kc3又無事
想轉用poi呀

u all lor

u mk

睇我巴睇到好唔開心
點解會用40m買保

Sor me not toxic jj

無趣

b害me

搵me咩事？

依家仲有傻鳩g擊美波巴

大佬波係搶口d

你地D釣魚都唔係爆9人既 好撚7

換moon同keybroad

唔係孫耀威囉

小直好似係真心以為我有去動物節

我影鳩左佢排on9野啦

小直好純真ga

唔好話直直豬OK?

想整開朗侍奉部計劃
有無人join

john

join

今次我要佢等我

我好憎人遲到

吹啊

我可唔可以幫你吹

我寧願搭的士都唔想遲到

好憎d仆街仔
佢哋覺得反正都遲到
再遲d都無所謂

Ok
三人成團

好

有冇我份

是誰在敲打我窗

神父

神父在撩動琴弦

蔡神父

到底夏娜值唔值得一睇

好多年前睇過第1季，完全唔明up咩，多次訓著 因為咁hit所以忍住睇哂，但太多" 高深度 " 內容，睇完我自己都唔可以清楚講睇左d咩

第2季話係校園日常好正，但我已經唔敢睇

睇xxxholic

第3季冇咁悶

命運石之門都係捱10幾集渣wo......夏娜要捱48集

...

有釘宮
點會係捱

出馬反牙

贊同

on9 game

辣殺

每一個人內心都渴望世界末日

ho play lo
最少ho play過最新個隻gvs

比贏隻垃圾唔係咩值得講出黎既野

美琴慘被強姦

有人冇食藥

牙博戇鳩？

買左枝綠茶梅酒
唔知好唔好飲

連小直都要同班仆街笑我比人post左出泥

25直

雖然係咁，但世界末日都無可能到自己話事，肯定係d打得既肌肉佬話事

喺台北瘋狂鳩行

me排骨仔

牙真直系

不嬲

啱

錯ac sor

橙

台南三寶

比台灣人問路

台灣人樣

雖然初初係好好笑
但我開始覺得比人追擊好煩

呀波

咁你做假膠做得衰嘛
怪得邊個

唔錯

幾好笑

美波一聲令下 呢度啲人幫你反攻個post

你都玩咗好耐啦

係唔係啊
幫幫手好wor
一陣成個動物台都以為我比rose ma出賣
但我根本連動物節都冇去

放長線吊大魚呀

個問題唔係你之後澄唔澄清
係你一開頭嘅問題
你唔好覆咪算

幫下手啦咁多位
睇住佢兩個一副撚狗樣我真係想笑都笑唔出

你不如講你想人地點做啦

好似tomoe就可以

你家陣係要開多D假膠post

你一句話洗底個個跟住講

一句請善用起底功能

算啦
唔洗啦
唔想比人起底
由佢啦⋯⋯

形象呢啲野，人地咪又係睇你近期作為

損手爛腳

追擊左咁耐
唔會有人會接受到原來自己先係比人撚個個
算啦
唔理佢了

同埋你係假膠嘅話，見到佢地咁唔係開心咩

初初係既
宜家個心態又唔同左

玩厭咗件玩具咪唔玩

我認為令到佢地無面個一刻都好要

係時候到呢個階段啦

矛錯

想睇你地表演

食花生

你地會比到咩去證明佢假膠先得

你有咩大計呀咁

都要搵人做下勢架

美琴寶寶踢波著唔著得慣白鞋
我著唔慣 個底好薄..腳爭好撚痛

牙ching一個月搵咁多 買對鞋都唔捨得

一開始就學上進清果種煩膠就無家陣個問題啦

撚知 就係問你地

試過一次之後唔敢再著

著波BOOT LA

咁撚平...

白飯魚太薄 唔舒服

買唔切
頭先係緊急出動

最仆街係跳起落地 真係會傷

係幾好射既...波boot係彈
但白鞋貼腳 係貼到好似踩住地下咁好撚痛

不過出到去踢波 著白飯魚=型

不了

試過比人仆街落剷 傷腳指 抖左幾個月

Weak

利伸由細到大冇踢過波

老母清打龍OK?

個籠識唔識郁先

i know that feel
尤其是現實有嘢煩緊就唔會想再繼續煩落去

互相理解好嘢嚟，上進清有見地

我將軍澳 吹雪士郎

我寶琳....
唉屌唔識起朵

我油塘毒撚

幾時同我一齊食間鳥冬

我入左你個group啦
鐘意咪係個到搵我

可唔可以唔好 我個gp我個gp咁叫
二嚟我唔知你邊個

勁

Ok
咁你係唔係你朋友個group到
係我就加你

你精神分裂

系，ching有睇wo
高汁
不過吹雪好廢

豪炎寺主角黎 吹雪只係替工咋
btw 十月個新番應該好睇過上宇宙掛

我同阿勝合體左

唔明
講緊go3?
吹雪係頂替無豪炎寺果段時間，所以好慘
d必殺又少

有係有，你係果度講下野

萬能角

我識出獸魂同mix max

咪GO3囉
吹雪後期都變咗打後同人玩合體技啦

垃圾黎，招wolf legend出得一次就收皮

個人覺得 圓堂 果代最好睇

淨係睇過第一代

已經夠了，go好垃圾

剩係記得招EX咖哩棒 唔知邊代

你地講緊果套外星人足球?

系

你地會睇?

睇過下...

上牙博 下美琴

佢地一拳打撚死你牙

咁你要下定上阿

我反而好憎個底厚到爆既air ，好鐘意用骨頭貼埋地行既感覺

nike air 肥仔著先有feel

想奶下面

其實我想問mo 衣想做上面定下面

我排骨仔

法國將廣間拉面好好味

邊間牙

無左赤丸，不了

記得黃埔都有果間

赤九係咪食烏冬

印象中個冷烏冬幾平幾抵食

係，果陣中學同同學日日食
窮撚救星

屌，我而家同人講野都成日「係係係」
學埋哂你地d野=.=

系系系

=.= 你問題

我都唔會同人講野

唔係

其實一般，我鍾意去aeon搵野食，果度仲平
得閒買罐啤酒

吾系

我話好好好，然後唔知點算好

=.=ok，的確係我問題

要烏冬嗎?

中學好小出街同人食 孤僻

高中係無得留係學校食
戇鳩中學

點解一定要同人食
試過無論同阿蛇同朋友同條女出去食，都煩到仆街

因為比人請...

你到底邊間

你師弟

會自爆，不了

又扮

本區?

一個人我會返屋企食

有時塞住隻耳靚靚地係街食野咪幾好
同人食唔係講打機就係講女再唔係就係八掛，咩阿蛇好肥過唔到度門阿果啲傻鳩野
有時仲要睇人臉口應人

真系好7

你好仆街

最近睇左本H漫，發現好撚純愛嘅H漫原來唔錯

呀博john?

holy shit

原來係你開

大口西型棍

對我黎講 簡直easy

綺禮有咩post成千正皮牙

神父開fgo po 一百負皮都無啦
好撚酸

貢又係 我負皮上熱門多

手足全出同你去玩具台吸仇恨都唔知有無500負皮

最高都係四百幾負評
但我享受既係同人對答
我會站係真心既立場同人去答
佢又唔可以話我假膠

fgo 同臭菜係辣殺 夠唔夠

想買對yeezy boot黎著 係咪靠樓上店

但好怕中假野

你街邊見到既9成假
樓上鋪十間有十間都溝貨賣

不過我覺得yeezy好撚柒

呢個都明 我陪d朋友去行過都幾多mk樓上鋪
老實講 d鞋真係貴 但唔會知真假

最大間果間都會溝貨黎賣

我都覺

定係歐差boot好
我大佬話唔鍾意歐差boot個底 好似發泡膠

5,6千蚊對買返黎 周街都係200蚊假鞋 仲要襯乜都柒

天白蘭我已經有對 但你明啦
唔襯長褲其實好難著timberland

個底好著 跑步既話就pureboost好著d 不過d款無咁好睇

我旨在著出街 好耐冇點買鞋

言麗真係好有生活品味

點解宜家adblock唔work

應該係話翻工翻到冇時間買呢d野

打fgo打到廢寢忘餐

買鞋出街係生活

打fgo係生存

不服來辯

而家開始肚痾

比人篤鬆左係咁

再見了，一班mk仔

再見了，兩個mk仔

三個MK...

豬好多，ifc見

有冇買保險 受益人寫我個名得架啦

寫侍奉部

家陣牙豬牙狗都待奉部 直接落我名啦

自殺受唔受保架

睇清楚細則先喎

唔緊要啦
死咗先算

可唔可以一個救全奉部就睇呢鋪架喇

連登有愛

吉利班友仲唔走

出去食TEA 再諗下睇唔睇魔劣

等跳樓

上到幾時

好似16 唔知仲有無加

啲人話好垃圾

c92乜事，勁多睇開既作家都有出

最多人屌係字幕

坐近喇叭位好5好

我留係海旁睇書算

唔好坐近喇叭位，d直升機聲 + 戰鬥bgm會震聾你

龍之魔女貞德 係牙#黎?

牙井強勢回歸

綺禮買eqt難撞款

博士join?

係海邊飲緊B酒個個係咪老母黎

去左食飯

出門口先

想知你地點演繹藍色恐懼

唉

又點牙

要溫書了⋯⋯

藍色智障就識

頭先見到husky係m記食二手薯條

買公仔係生活

射公仔係生存
不服就去買中古

信唔信我問牙直借個公仔黎射

400蚊大昌現金券
點用好

啤酒，加士伯好似減緊價
或者買煙肉薯餅，最近都做緊減價

美波!

射落去盡是生命

西冷

約食飯私底下搵是常識吧

現充

渣

成個侍奉部都偽毒現充嫁啦

幾時約禾

召喚金閃閃

記得合照

唔約

我認第2毒，應該無人敢認第1

10天內，除左老母家姐工人同廣告電話之外，無其他來電

全部聯絡人入面 0 女性朋友

1個月內 除左同事/廣告電話 朋友 屋企電話都無

吹水大會

侍奉部有好多絲打
利申，我侍奉部第一腐絲

你都有cp

以後唔敢同牙博佢地食飯了
笑我毒撚

我唔敢出黎先 我先係真毒撚

all u guys mk son

依段係第幾季?

你都係

牙博兩米高

連出嚟嘅機會都冇

禾刀系吾巧出黎俾渠地d mk jai笑了

牙博ok 叫我

牙博幾時帶我cs糕升rank

ok la

我廢jer ak咋...

咁岩晒啦

黎囉

tg我

牙清你好唔掂wor

雙ak巧串喎

我唔會自己一個玩 有fd叫先會玩

幾星期冇打ccut左我個牌

牙博唔黎我都唔玩了

打緊csgo

你玩完再叫me

點解😭

完了

ok
now go

又自私玩咩牙清

this on9 game

想知換左個花灑之後 D水時熱時凍係咩玩法

電定石油氣爐？

電熱水爐

小恩禮正牙

拿..假如你個爐冇壞
就九成關個水壓事先影響冷熱咋wor

唔知 換完個新既就變成家陣咁又熱又凍

聽日買隻新試下

有冇人知extella pc版點有嫁王

咁高汁既野 決定分享比大家

咩game黎？

SakuraGame專出H game

steam幾時有呢d野買

家陣好多game都會上steam 再自己上官網down 18+pack

花曬較返無咁大水壓個MODE LA

太大水壓會搞到個爐著唔到 好易壞 同埋會時冷時熱/唔熱

睇黎我真係落後左好多
咁咪有好多官方漢化gal?

隱仔真利？

totally no mood to......

落街食野先

陪阿記踢歐霸

決賽見

一齊屋企睇波

話說阿記有冇攞過霸氣杯

我驚我比你哋打撚死
神父1打10000000

希望利迷手足今晚早d訓

未
雲加渣fit後年年打歐聯

綺禮 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,

訓覺is for the week

依張圖好煩

ar bok, me tonight train moyeah

on9上網咁認真

笑到賴屎明顯唔夠講求其揾啲野中傷下人
典型毒撚

琴晚kelly話得我好岩

毒撚係咁 自己邊一樣冇自信係都要搵另一樣去填補
見過d人唔夠人講就問人地讀咩U
鐘意個女仔比個ive仔溝左又話點解我3大佢都唔揀我
永遠唔知自己問題係邊 成日講賣單賣單
日日瀨3瀨4
單都冇得你賣啊on9仔

青春期心態

兩米高嗰個就係牙博了，我説道。

原來牙博洋名係米高，我答道。

頭好緊好唔舒服

話說我報個間垃圾U呢
英國語文學系畢業門檻係ielts5.5

中二病

要weak了

OK,而家聽

y so weak

good morning

哦屄唷

調音師啲功力

有腸胃炎可唔可以打飛機

可以 最好吞埋 可以當胃藥

殘疾歌手

高處不勝寒

小倉唯曾經學習芭蕾舞 所以雙腿富含彈性

相信睇到呢到 大家都可以唔洗點理唱歌唱成點

塊臉都幾大下wo......

面交

可以 有幾盡打幾盡 因為可以將d惡菌由下面排出

應該同走地雞彈牙D係同一原理

仲有把雞聲 聲線黎講係好突出

你拎音波功黎比

人外

牙博通宵打機…

仆街歐王博

小倉唯=第二代椎名林樆

識超音波 44歲仲有得生 思路唔尋常

外星生物

今期流行

jpop有救了

牙博有rank 未

好聽

笑到仆街

我都有csgo，牙博係咪troll開當麻？

第一round買雙槍扮發哥

英雄本色
troll啦，咁認真

咁橙...

嘔血了

鄧走音啲friend

GL?

作者人間失格了呢

即係超展開定斷左尾

咦？
Rose ma個post佢地唔推既

收手啦

玩厭左啦

呢個時候你推一推就贏哂喇

我已經學習左寬恕別人

🤡

😇

我覺得不行

希望大家信主

牙博現chong

我出去入錢咋...

美波
憎rose ma?

損手爛腳既玩法 憎自己多d

冇興趣
所以冇咩感覺

綺禮入左幾多銀彈抽黑傻

美波係抖m

下次都係早少少踢爆

全職master

綺禮家陣寧願中午唔叫雞都要課金

要接老婆番屋企

博士磨完血未

儲緊g

我開發完無乜資，收皮一兩日

點樣可以回快d鋁，好慢

1回合內，天降的寶珠不會產生COMBO
咁仲會唔會消珠?

咪好似無天降隊長咁

同埋應該會搞到用DROP RE都唔會消COM....

GODZILLA 怪獸惑星 組團

話左會上?

魔劣都上 唔通唔上咩

一pack都唔課 冇興趣 騎職

係啊係啊

我幾隻騎未升好

隻尼錄d np 率
好那高
2 art都回6X
利申:冇

唔會磨佢回NP啦
自己已經有得叉50np
求其整件禮裝直接開寶具

牙博john

ifc攞唔到籌，唔死住

咁去kfc食雞

但法 aoe
唔似弓呆單體
都會磨好耐下

依加緊係搭船去半島
叫雞
happy下

30歲前一日，如果仲係魔法師，可唔可以carry我去叫

係到搵個手足幫你破處咪得

唔洗咁灰，其實外觀乾乾淨淨，有自己強項、有自信、有主見，自然就會溝到女

又要玩fgo又要玩艦娘
=.=

笑

gay

我會保留處子之身直到死亡

點夠你挽牙大老

牙博，佢問得出應該幾新下

連童貞都守護唔到仲點守護世界

我人稱童貞小王子

你將加冕為王

謝閃閃

意外發現動物台原來已經出左新一個台主了
想知pm我

之前睇過套漫畫
好似係人死左後落地獄
要用痛楚去換錢
唔記得叫咩名

我鐘意 矮 ,平胸，毒舌又傲嬌既可愛型女仔 會唔會好稀有

冇人想知呀

香港一定有 不過唔會可愛

我就基本上只要同我岩電波就可以

但係柒就有

平胸當你試過之後就會發覺自己根本就接受唔到

好似屌緊男人咁

玩法唔同

不過真係b以上會好

禾追求既係柏拉圖式既戀愛 或者話我對啪啪啪其實無咩興趣

成班青頭仔講性交係咪搞錯左啲咩

系
牙博食完飯未

我性交傳心師

果然我的青頭喜劇搞錯了些甚麼

未

welcome to the ballroom ho see

美波x光宗

出咁既本子我買10本支持

柏拉圖式點會諗埋咩樣

依家呢到我揸fit

未到12點打後喎

我都估到我改名就會有人搶

hahahahahaha

神父冇反應我改返個名算

巧聽

就黎成個侍奉部都係綺禮

今季舞動清春高汁

巴打開始變腐了

腐男部

我侍奉部首席腐女

你首席負皮就有

冇追post,做咩神父少左一隻手

有無人打過殺瑪麗亞防止自殺熱線

佢地會講乜春去阻你自殺

課金

打過
當吹水

打去R水吹好似唔錯

光宗BBG睇你都唔敢打架啦

我講得過份左
對唔住BB

有你我洗乜搵人r水吹

唔緊要

我已經成功潛入galgame post

make 侍泰部great again

我都潛入左，支援你

........

鼬太知個設定係咪一個好撚天才既弱智

=.=

唔講咁多 即刻駁咀啦

唔係，係一個高智商既中二病

中二病會做D自已覺得好神聖既野 無佢家陣做果D咁19

錯 係一個傻鳩

有冇相

達子good

明眼人好搞笑

明眼人又話寫故

寫成點

講出黎等我地幫你度下

認真左

美帝唯一收皮方法 唔計個天收佢皮

咪唯有自己打自己

你的名字中後火星撞地球啲人未又係受,睇你點寫既姐

合理化啲咪話生化武器,被核打擊/核武失靈

到

流會?

少女與戰車

係

甚至無圖我都可能估得到

呢個就係少戰偉大之處

美少女戰士？

睇username就ok了

google photo search

中子干擾器

I'm back

食左餅未

少女與戰車幾時上

爆死了
有無手畜安慰我

監督食好西

我盡量唔google聲優樣，尤其係表裹兩棲的聲優

你話水瀨祈無既話 我就唔信既

桐谷華都唔差

邊D好誇張?

會展工巧悶

我想睡，可否暫時別要哭

別要哭 歌詞黎?

呻吟下
我有個朋友好撚麻煩...
逢紅即反,就算自己冇接觸個套野只要身邊識啲低b仔鍾意,佢都會好反感
有啲驚佢自己本身有玩開,因為啲低b仔之後又有玩,所以就棄坑
棄坑之後又要成日笑鳩仲有玩既人(fd底)玩埋啲垃圾驚咁
巧難頂

有朋友

自命清高 咪又係傻西

fgo巧辣殺

之前都試過同佢講,其實好無謂
就算你鍾意啲野,你唔知既背後都一定有好多弱智鍾意
為左少少人去憎套野,又唔係套野本身質素既問題

然後佢答我:啲人真係太難頂,自己睇埋一份好似變埋低b仔

呢d人想顯得自己同其他人唔同，識自己思考，唔會隨波逐流
叫佢返去自己玩單機飛行棋啦

笑多佢兩笑可能會自殺埋

自尊係錯誤既方向好高

佢自己本身咪低b仔囉 依d人我會直接當面屌柒佢

每個人都有權選擇既
佢咁樣開心咪由鳩佢

咁樣唔算朋友啦

我又無朋友

正想講

佢平時都茅咩野,幾好傾
但係一同其他人講啲佢唔like既野,係都要疾兩句

點睇有個朋友次次中學考完試
同我講好簡單
而我覺得自己炒左
但出黎個分我高過佢

簡單唔代表會高分既

淨係佢d毒撚興趣係咁?

唯獨LLer真係要劃清界線
我會選擇自己繼續推啲角色但唔去活動

但份卷我覺得難到仆街
搞到我岩岩識佢
次次考完都好淆

唔需要朋友同女人

我覺得唔去活動無資格推角色

態度正確

單機果種樂趣 同眾樂好果種又唔同既 無需要劃開啦

因為我唔係LLer
不過fans衰啫，唔關公司事
冇理由要間公司硬食
唔通有咁多on9仔中意SAO就唔買莉法公仔返屋企咩

咁似某人

邊個牙

我都咁諗

成日彈出彈入
我個朋友嗰啲

系，應該要有共識了

牙博 話左你好耐要改了

系...

互相理解

愛與和平
希望的基石

高達00 好睇

已正皮

高達00劇情單調 描寫稚嫩 gbf都好睇過佢

負皮

摩兒又講尻我，屌你咩

hey0

你地唔洗係到扯貓尾喇

夠薑就一針打撚死我 屌你老母

屌你老母 明明話緊我呀‼️‼️‼️‼️

1001

入返黎話你知

又打情罵俏

你都可以☺️☺️